搞乜鬼今日東張咁撚煽情

喊夠未呀

好撚假

個美國佬似其身不正

個鬼佬其實咩事，唔出庭係咪姐係美國犯法走佬嚟香港??

絕對係

食洋腸

個鬼佬肯定隱瞞d野

咁鬼奇怪 佢出左境美國政府都知架 諗唔明
應該係條鬼佬本身有問題

咁抵撚死啦
用自己方式著草嚟香港，仲話I will fight
同埋洗咩流浪，你唔多出門口咪得囉，平時有幾可憐身份證

睇標題仲以為報導呀Bob爆血管添

對唔住我出返去

搏同情拿身份證

可查

個鬼佬咩事？